講得出分手嘅就唔該你做得到

每講一次就已經好傷感情
唔好事後講咩藉口 咩控制唔到自己 一時燥底
唔好覺得對方會一直留係你身邊
你講得出就預咗呢嗰人唔會再拖你隻手
佢唔會再對你好 唔會再係你最親嘅人
後悔都無用
(講緊小事 唔係叫雞 有第三者嗰d)

2個大男人咪咁小器啦

原諒佢啦 正如你都唔會同一個小朋友咁計較 男仔係冇女仔早熟 而且佢冇第三者冇呃你同專一咪已經算好好 係呢個年代 趁仲有愛 同佢傾下磨合下 可能佢都好內疚心痛呢

佢唔係咁小氣嘅性格你又點會中意佢，改左咁佢就唔係佢啦

我冇jerjer㗎

佢呢兩日都無清楚話過要一齊返
我已經問咗好多次係咪分 佢話係 (好折墮 )
琴日我係巴士覆佢覆到喊 最後忍唔住鬧佢
佢先講對唔住仲話好愛我
今朝再搵佢 佢覆我d態度極差
雖然我知佢份人好硬頸 但我自己聽到都好唔好受
重點係我地long d 緊 我會覺得佢抌低我自己一個係呢邊傷心
我好無助 打打下呢段野都喊

分囉

小氣唔代表接受到佢隨便講分手㗎嘛

佢係咪可能有第二個？

就算係女朋友不嬲都唔係最親

放手啦 long d真係好多不穩定性 有機帽咗

咁都係 係我當佢係姐

係你唔分喎，仲扮曬感性打篇咁既野

一年幾 真係唔捨得 仲要為啲咁小嘅事好唔甘心
但另一方面又覺得好委屈究竟係咪性格不合
自己好矛盾 純粹想抒發下

一開始睇懷疑你係我條女

我叫佢block我呀 但佢又唔肯
如果係要分就唔好再話愛我
佢又一時講佢之後會無事同我繼續
咁就唔好一開始講分手 係要傾嗰問題啦

你block佢，唔好聽佢電話
一係你就想挽回
確咩認啫？

應該唔會呀 因為試過知咩感覺 呢次唔同
咁當然凡事無絕對

搞清楚 唔係因為件小事 係因為佢嘅態度
炸藥係佢對你嘅態度 只係因為呢件小事做導火線引爆

分個手都拖泥帶水咪被佢食住繼續閪你囉

佢話返黎見多次 佢會係呢段時間無野
好怪

係
我覺得分就分 唔係真係分就唔好講